【7.7遊行新聞稿】對警察要求改行九公徑失望

新聞稿（即時發放）

7.7九龍遊行已獲發不反對通知書
警方要求改行九龍公園徑往高鐵站

由網民發起，以將「反送中」抗爭遍地開花，傳遍港九、直上中國為目標的「7.7九龍區大遊行」，已於7月4日深夜獲警方發出不反對通知書。

主辦方原擬沿廣東道名店街遊行往西九龍高鐵站，沿路向自由行旅客宣傳訊息，但警方不斷以交通安全理由拒絕配合，即使主辦方提出只分出一組幾百人的隊伍進入廣東道行人路遊行，並派出足夠糾察維持秩序，仍被警方拒絕。

主辦方對警方的決定感到非常失望，亦相信即使不反對通知書沒有包括上述路段，仍有不少市民有意到該處向旅客和平地宣傳理念。警方理應配合市民的合法公眾活動。如因沒有糾察或警力不足而引發任何危險，警方難辭其咎。

按照警方不反對通知書條款，遊行人士將於下午四時由梳士巴利花園出發，經梳士巴利道及九龍公園徑前往西九龍高鐵站外解散。主辦方沒有後續計劃，各位可自由活動。

主辦方會盡力按照警方指定路線完成遊行，亦希望參與者在上述路線遊行期間，保持和平包容態度，向旅客展現港人質素。

是次遊行沒有指定服飾。為顯示對612至71期間所有前線抗爭者的支持，群眾可選擇穿上黑衣。

如有任何查詢，請Telegram聯絡申請人 @ShaTinNewTownPlaza。

2019年7月5日凌晨4時

點都去！

我無野講

推
如果人夠多，由星光大道至天星碼頭一帶一定要去
基本上全段都係自由行
我地禮貌介紹香港文化同埋武昌血腥遊行比遊客認識
如果有得播片就最好

零團費 遊香港 我帶路

走星光大道！
走１８８１！
走中港碼頭！
走私處中心！
走閪９９鐵！

7.7.2019
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

主辦方壞榜樣
我冇野講

咁唔跟主辦行lu
我去濕平

新路線 應該會多人

「主辦方沒有後續計劃，各位可自由活動。」

吓 我地去名店門口排隊 順便講下時事派下單張 班警犬吹得我地漲咩

行完嘅自由行動先係主菜

推

我無野講

和理非

凌晨四時

唔係吹奏，但黑白警唔係警察專利

我冇嘢講

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

我去shopping

人夠多，警方係有責任開埋其他路比人行

行都係前菜
撐警都係話人太多，所以先被迫佔龍和道

識玩
Be water my friend

識行一定行廣東道

播片可隨身自帶 IPAD/ tablet

嗱，路係由人行出黎既....

照行佢吹鳩漲

唔講武昌呀

我嗰日自發到廣東道行街，冇理由自由行去得，香港人唔去得

邊個話我去遊行，係廣東道行街唔撚得既？

咁我都去濕平lu

集中火力推7.7

如果太多人咁點算

啱啦 今時今日唔佔領番一兩條路都唔好意思話自己出黎遊行示威

係咪一定要聽佢要求？
民陣71都同佢拗到唔駛喺修頓散

我冇野講

根據8964，九龍人係應該成條彌敦道行晒先夠放咁多人

獨自濕鳩平

@ShaTinNewTownPlaza

我冇嘢講

推爆佢

呢個大家心照啦

講咗be water咁耐，有冇巴打會去李小龍像參拜？

「七黑」團結打倒白色恐怖